# プライバシーポリシー

本プライバシーポリシー(以下、「本ポリシー」といいます。)は、当方が提供するアプリケーション「ジャンルBGM on Spotify」(以下、「本アプリ」といいます。)が収集または送信するお客様(以下、「ユーザー」といいます。)に関する情報とその取扱いについて説明するものです。本ポリシーの内容をご確認・ご理解したうえで本アプリをご利用ください。  
  
## 第1条（プライバシー情報）

プライバシー情報のうち「個人情報」とは，個人情報保護法にいう「個人情報」を指すものとし，生存する個人に関する情報であって，当該情報に含まれる氏名，生年月日，住所，電話番号，連絡先その他の記述等により特定の個人を識別できる情報を指します。  
プライバシー情報のうち「履歴情報および特性情報」とは，上記に定める「個人情報」以外のものをいい，どのようにこのアプリを利用したかを指します。  


## 第２条（プライバシー情報の収集方法）
本アプリは，Spotify社の提供するAPIを利用するため、個人情報の収集は行っておりません。  
本アプリは，どのようなジャンルを再生したかという「履歴情報および特性情報」を、本アプリの利用時に収集できます。  
Spotify社がどのようにプライバリーポリシーを設けているかは、下記リンクをご確認ください。  
[https://www.spotify.com/legal/privacy-policy/](https://www.spotify.com/jp/legal/privacy-policy/)

## 第３条（個人情報を収集・利用する目的）
「履歴情報および特性情報」を本アプリのサービス向上のために、利用にのみ活用する場合がございます。

## 第４条（個人情報の第三者提供）
本アプリは，あらかじめユーザーの同意を得ることなく，第三者に個人情報を提供することはありません。

## 第５条（プライバシーポリシーの変更）
本ポリシーの内容は，ユーザーに通知することなく，変更することができるものとします。  
  
本アプリのバージョンアップや機能追加に伴って、取扱う利用者情報、目的、送信先が変更される場合、本ポリシーを適宜変更します。  
  
以上  

  
---  

#### 開発者
Sakapun   
Twitter: [@sakapun](https://twitter.com/sakapun)

